u記保暖衣係咪洗得多會溶？

年年買幾件 第二年又唔見曬

heat tec?

執下房啦

着baleno

Yes